英國多名體操女選手遭教練虐待 棍棒擊打關櫃子

此前，美國體操界的性侵醜聞引發了國際體壇的地震。如今，英國體操界又出現了運動員對教練虐待的指控。

日前，多名退役英國體操運動員向媒體爆料，稱自己受訓時遭受過身體和心理的種種“折磨”，並給自己留下了長期的損傷。

對於這樣的指控，英國體操隊拒絕發表評論，但表示會發起調查，被指控的教練則聲稱自己一直在堅持“最佳的訓練方式”。

前英國體操運動員詹妮弗·平奇認為，“某些行為在體操中已經成為常態，不僅在英國，而是在世界範圍內。”

帕維爾接受採訪。

“我每晚都被噩夢驚醒”

現年19歲的前歐洲少年體操錦標賽冠軍萊昂斯，是遭受“折磨”的運動員之一。

在接受ITV新聞的採訪時，她回憶稱自己在訓練中被教練用棍棒擊打，同時還在心理上受到了教練的“虐待”。

“作為幼小的體操運動員，我們會被教練對著大喊大叫。我們會哭出來。”

“但哭是非常錯誤的。要麼場館里有很大聲的音樂，讓教練聽不到我的哭聲，要麼我會被拖進櫥櫃……然後我被關在那兒，直到哭到筋疲力盡。最後我們不得不走出去，為我們的行為和不良態度向教練表示歉意。實際上我們從來都不是犯錯誤的一方。”

後來萊昂斯被診斷出患上了PSTD（創傷後應激障礙），需要接受長達18個月的心理治療。

而現年24歲的退役員帕維爾則表示，自己做運動員時候的經曆給自己退役後的生活也帶來了長期負面影響。

帕維爾在接受BBC採訪時表示，自己曾在訓練中經曆了嚴格的體重控製過程，導致她飲食失調。並且她的教練巴比里會把運動員的體重公示出來，在全體運動員面前討論。

14歲時帕維爾患上了厭食症，並在3年後選擇退役，但即便退役之後，她說自己仍然生活在對超重的恐懼當中，

“作為一個成年人，你會真正意識到它對你的影響有多大。飲食失調、慢性疼痛、每晚被噩夢驚醒……你感覺永遠不夠好。”帕維爾說。

據BBC透露，除了這兩名運動員之外，還有多名英國體操運動員和一些家長髮聲，指控英國體操隊的欺虐行為。

教練：我只是以最好的方式訓練

運動員抗議的聲音在英國體壇內引發了關注，代表英國奧運會和殘奧會運動員的英國運動員委員會（BAC）呼籲對這些指控進行徹查。

隨後，英國體操協會宣佈，將對這些指控進行獨立調查，但在調查結果出爐前，協會拒絕發表評論，只是表示，“英國體操隊譴責任何有害於我們體操運動員身心健康的行為。這些行為完全違反了我們的安全教練標準。”

據報導，英國體操隊正在與遭受過欺虐的體操運動員進行接觸，鼓勵她們主動聯繫管理部門。曾參加過2012年倫敦奧運會的英國前體操運動員詹妮弗·平奇也發聲聲援運動員。

“不幸的是，某些行為在體操中已經成為常態，不僅在英國，而是在世界範圍內。肯定有更好的（訓練）方法。我們反對任何欺虐行為，支持那些遭受過欺虐的人。”

“這不是要追究教練的責任認定他們有罪，而是要確保每個人都能在什麼是可以接受的，什麼是不能接受的問題上達成一致。”

而對於這些責難，被指控的教練巴比里並不認為自己曾“虐待”過運動員。

“迄今為止，我所教過的體操運動員從未對我提出過任何正式的投訴。”

“培養一名優秀體操運動員的過程很艱難，在我的整個執教生涯中，我一直遵循英國體操的最佳訓練方式，並且將我所指導的體操運動員的身心健康視為頭等大事。

一張圖唔夠資料討論

啲十幾歲妹妹肯定有開發過啦

咁都係叫做訓練嚴得濟，同性侵或虐待差好遠

source?
我google完只有支那source

據BBC透露，除了這兩名運動員之外，還有多名英國體操運動員和一些家長髮聲，指控英國體操隊的欺虐行為。

一睇就知係殘體轉正體新聞

將佢困入個櫃入面喎，咁都唔叫虐待？